成績差，蠢人兩大黃金出路：教畜/護士

呢兩個行業收分低，前途又屌打香港其他9成行業多多聲

玩下手專業移民又得 你睇上班台班柒頭就知咩事啦

將來唔使多謝我

仲有社工

係差佬

入境

入境差佬教大護士
仲有空姐算唔算

空姐唔入流

低過護士老師多多聲，收分唔低

教畜仲有miss食，又多學生妹送上門

仲有幼教

仲高人工過教大學

IT

錯啦
有能仁宏恩明愛哩啲學店Asso hd 墊底
而家仲同中共搞緊專業互通
內地社工唔使讀
考份mc 卷合格就做到

咁樓主有冇揀到入？
又 hea，又咁易就可以高人工

做part time享受人生

下
幾錢？
唔係萬幾架咋咩

唔係呀？

兩萬幾喇

上網查下
有返啲常識應該唔會阻你好耐

好過你跳出黎獻醜

寵物護理

成績差好難做老師

唔識就咪亂講啦 衝出嚟柒 教大學點止兩萬呀 睇吓教協個薪金表先啦

Youtuber

又酸
笑人地呃飯食
但兒登仔差到連門檻都唔到
呃既能力都冇

教師GM下年加完人工後起薪點35k
好誇

你做乜撚野姐
唔熟果行搵幾多有幾出奇???

笑左 笑埋右

你都on9 就係成績差先做老師

毅進門檻 又政府工鐵飯碗 又多福利 仲可以強姦女報案人 點睇都係最適合連登仔
教師都話要有個degree
護士又做到狗咁

你真係亂鳩咁up嫁喎！

樓主講嘅嘢同佢有冇揀到入有乜關係？

就係垃圾供應太多人工打哂折
所以不建議

無人話Hea
純粹相比其他行業呢兩行係好極多

我都想做教書，但我年及三十，jupas又void左al成績只睇dse，應該都無機會入到行

即係食住政府 教育 同 醫療 兩條水喉

讀完能仁呢d 撚有人請咩
swa 都唔請啦 唔好講aswo
護士唔同，出黎就rn 啦

社工係架構上人工係高過老師同護士

護士我唔敢講。
但教書真係好蝦人做，你知你一入行就老屎忽咩，一樣要跑數。
你對住成班𡃁仔，你管得掂佢地先算。唔係話你唔得，但係好多人都唔得。

如果我讀教院social sciecnce 計唔計，我最近靠asso升左上去，想做教師收高人工

渣股易其實做邊行
次次nursing post都有你份
但又唔係做nurse

老師
20頭分數
有ulife 有30k+
想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港教育大學進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 BEd, 將來就可以教育英才。
又要負責幫學校做宣傳搞活動。
更加可以有能力為學校制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是教育界主力核心。
我迫不及待好想玩玩

我呢世人最後悔就係無揀nursing或者education，最後走咗去讀engine

有幾多個？
正因太少勁人先至變新聞

社工好做D喎
陪D老人家傾下計,做下文書
咁就2皮一個月

教院就教院啦

細個唔識野，條女考得都算ok，有U收，但想讀nurse，所以去東大，護校等等in
護校in條友直頭係小組討論到屌佢
「我地學校係想俾啲無機會入大學嘅女仔都做到護士，你考得咁好就去讀u啦」
同場仲有個澳洲讀完u回流嘅
護士嘅收生只要唔係u grad都係below U嘅水準
所以先做成有啲姑娘做實習都話頭醒尾，係望望佢心口張證，hku嘅
有啲白痴好似無帶個腦返工咁，然後出咗事又瀨工時長，work load大

今時今日中學教書好多都非三大唔請
入得三大文數科都應該要25，6分
都算成績差咩

老老實實 最top果批 讀咩都掂。
呢d極端例子唔好計啦
利申 乞食engin科 最top 果2個 一個做左AO 一個入左jpm做fo

收皮唔低？ 依家成十間u都有社工讀 十五六分就入到啦

中大中文不嬲間唔中都有狀元入去讀
唔算係咩新聞

為咗自己前途, 真係唔好讀工程同做工程

工程師考到牌就直上68k

Kong U畢業出黎辛辛苦苦攞到個MT offer，結果人工低IED班友成皮野

你確定d miss係正？全撚部50路

冇25k根本假MT

考到就係, 考唔到咁點

通常幾多%人可以成功？

咪玩啦 考完牌都30歲 私人公司都係俾32k至35k
個個都考政府唔通個個都入到政府咩

政府工程師先有私人市場有牌都係得35k左右

allied health

唔識唔好亂吠啦，邊個話易入，蠢人有得睇就係你衣d垃圾

正如做政府chemist一樣可以好和味。
有幾多個入到？

早幾年轉咗

見連登咁耐都未有 tg group，誠邀各位EN/RN/其他醫護從業員入嚟吹下水

(Whatsapp)

醫護 tg group*

護士都話要返shift叫做辛苦工
相比之下教畜真係屈好多，唔使專業知識，即使唔點進修，都唔會俾市場淘汰，年年教嘅野又一樣
放假多過人，一年幾十日假
冇心教，hea教又唔會俾學生投訴
平時大壓力燥底又可以屌柒班學生
最緊要年年跳point再加通漲4-5%
每年加3-4k人工，唔使升職都上到7皮野
過多兩三年起薪應該去到40k

羡慕

其實教書好蝦人做....
講真，中學雞野，以前你讀書要有限時間讀撚曬佢就話難姐，你出左來做野再睇返，就唔同架啦。
教書，knowledge上唔難master, 比你一年唔得，過多幾年一樣有返d知識。

問題係你classroom mangement, discipline, 同d學生點溝通。呢d冇得學，好睇你個人性格同經驗。即係你個格食唔食得住d學生，你食唔住，傳統學校真係搞唔掂，讀到phd都冇用....

engine 都算係咁
pure sci 唔入政府九成都永不超生

sci可以做科學家

2個職業都要eq高

咪又係教院

老師唔中意就hi9 d學生
社工就999

真正好既教育 根本唔洗咁多人教書
香港填到d堂密質質比學生 聽班廢老9up 人生大道理
比時間學生自修自學仲好
反正廢既人 有堂上都係聽唔入耳
無論香港教育係考試導向 多堂=多quiz

一起樓主底就知真實係無朋友高不成低不就嘅毒撚

理論上係咋
大撚把老師都冇
由其係d小學老師郁d就罰

eq高好多工作都要啦

政府就係

出面NGO做狗咁做

讀個19degree排隊入政府最好

利申：身邊朋友等左四年到就入到

市場定價之下
SW值18-22k
nursing 值40k (sth hospital)

政府SW明顯overpay

仲未計bouns
政府underpay左醫療人員

入境超過51%職員有大學學歷

社工同護士
2大垃圾
中意出軌

香港成績差先會做到老師，你邊度架

覺得我講得唔岩既，講下有咩行業收分低得黎又好揾過呢兩科囉

無丫嘛咁你講經咩

所以特登post 係校園台
好多人水9啲中六讀工程唔知咩心態
送啲年輕人去死屌佢地老母

ching心水清
早幾年就話工程IT吃香姐
宜家咁多人爭食香鬼香馬咩

社工讀個hd 就有社工牌 大學都唔洗讀
識人讀完毅進 入左明愛hd讀社工
好威威咁話出尼最少2萬
再踩其他科讀尼冇用浪費時間

認真個句，我不清楚bachelor,但 Master of social work 好多人讀完就直入社署/HA 做aswo

你講既職業全部係女仔有着數

佔total考牌的人，一年唔夠3%

差佬好難做 有番少少智商獨立思考都做唔到

空姐要做到雞先算

樓主講得好啱

係差佬
又鐵飯碗又宿舍又收得低
入院公務員rank都高過ha普通員工
護士都無ed福利

讀chem唔做政府重有咩好出路？係咪九成出到黎都轉咗行

大把大學生都考督察啦 有錢收大把野可以放棄 何況如果得毅進程度?

大學生=有智商有獨立思考？

差佬先係

講到教師護士咁易做，係就好啦

你00後？咁你黎緊會主攻邊科

係啦係啦 毅進仔好D 香港最醒就係你

top5分1都係蠢 想知樓主係咩人

唔計護士學校
入得呢兩科degree都叫成績差？

簡單d 講
專科＞ 非專科

hehehe

啱呀！大學護士呢科收分都唔低
只不過有啲人經護士學校入，變相成績麻麻都有途徑入到呢行

ou入出到黎同中大一樣
ou收幾分自己睇下

做唔到老師的話，只可以轉行。或者賣機囉，但係都唔係咁易入行。而且賣野都係your face your fate

成績差唔緊要 唔一定蠢
但係蠢嘅走去做老師護士真係會害死人

樓主識唔撚識野架，肯肯定aa先係致富之道

你自己揀要大學名水泡科 又要怨尻人揀d廢校實用科
呢d你揀之前預左架啦
自己又要校名又要實用既咪考高d分/二揀一囉
到你揀左又要怨 又要葡萄人高人工
真係好撚on9

成班人淨係識睇"錢途"

護士學校，至少叫有個途徑比成績差既人
其他行？ 有撚咩

樓主邏輯：

我幾時都話我一向撐DSE一世論（曲）
我有個建議 要立法
DSE 25分以上既 月入一定要3萬蚊以上 永續筍工 因為25分以上係要中四至中六付出左咁多 竟然落得到DSE1x分20分既人工 真係唔撚公平 早9知我hea 讀啦

我又要校名又想讀賺錢科 但我分數又唔夠高 校名賺錢科都要曬 點算呢？
得 等我揀左三大名校先 到連登屌鳩d人低分揀廢校賺錢科咪得囉

我一於抱持魚蛋論 我得唔到既野 你地d低分過我既垃圾無資格得到 記住呀 你DSE一次失敗過我 等於永世係讀唔成書架啦 永世係廢過我架啦 咪洗旨意爬我頭呀

你地爬我頭係世界制度唔公平 因為DSE已經奠定永遠既階級制度

你地班垃圾後門狗 利用左走後門漏洞 俾你地入廢校賺錢科

計我話 三大要霸曬開賺錢科 非三大專搞d非實用科（如science, social science, Arts) 等 咁就最撚公平啦
突顯出三大既神聖不可侵犯 入到去係永續筍工 一勞永逸
垃圾永遠做垃圾就岩架啦

你地點睇

非常好奇

連登有幾多成人 有本事讀到大學nursing

係都黑警啦 諗起有個post話黑警日日諗點樣唔洗做咁多 香港真係靠晒毅進仔

其實咩事 點解呢排咁多post酸人哋份工?

公開考試分數跟一世?

20 分咋喎，唔係話咩
不過正常智商都考到。。。
出到黎指撚住d 3x分hotel man黎笑

被酸工作
第一位：教師
第二位：護士
第三位：社工

點解近排咁多post 酸住人地份工？
好簡單 睇今日日子五月尾六月頭
完曬FYP Hon Pro Freshgrad 搵工季節
手持三大乞食科（純文，社科等）因為不忿遲遲搵唔到FT工 但眼見其他非三大/非八大實用賺錢科 已經手持專業行列職位offer
無野做咪唯有係連登酸下囉
拎住DSE 打飛機 打足4年都唔夠 到grad左仲要打 好撚噁心

唔好咁mean啦 比佢地打下飛機都唔得

中學雞世界，入三大=勁，神人
教大就最多BEd, 但夠分ge都唔會入，睇唔起教大 (三大BEd又入唔到/本身完全無諗過做老師)
出到黎社會，人工先決
發覺當初廢過自己ge fd教大出黎3皮5, 自己皮半都無，嬲嬲地讀pgde洗底做教畜，個個狗衝pgde,煲到爆

有人唔做走去做狗

是跟一世
但我唔撚理佢

見到你地咁樣講啲教師 又話要廿分 又話BEd易入pgde多人爭 我真係要出句聲 其實教書真係唔係你地諗咁樣 想當年我DSE best5 15分 入左教院 Gpa唔過三畢業 之後入左個pgde 啱啱今年畢業 已經搵到份中學gm 雖然contract 但係足人工 point17 自己check幾多 你地恨唔黎

教大護士呢d人工咁高 自然高分既就會走晒去讀

呢加收廿分 2年後可能收廿四五六分

教大就最多BEd, 但夠分ge都唔會入，睇唔起教大 (三大BEd又入唔到/本身完全無諗過做老師)
出到黎社會，人工先決
[red]發覺當初廢過自己ge fd教大出黎3皮5, 自己皮半都無[/red］

又一次證明我講既野係岩

我幾時都話我一向撐DSE一世論
我有個建議 要立法
DSE 25分以上既 月入一定要3萬蚊以上 永續筍工 因為25分以上係要中四至中六付出左咁多 竟然落得到DSE1x分20分既人工 真係唔撚公平 早9知我hea 讀啦

DSE 得1x分 月入上限2萬蚊 佢地都無努力過憑咩咁高但工

我又要校名又想讀賺錢科 但我分數又唔夠高 校名賺錢科都要曬 點算呢？
得 等我揀左三大名校先 到連登屌鳩d人低分揀廢校賺錢科咪得囉

我一於抱持魚蛋論 我得唔到既野 你地d低分過我既垃圾無資格得到 記住呀 你DSE一次失敗過我 等於永世係讀唔成書架啦 永世係廢過我架啦 咪洗旨意爬我頭呀

你地爬我頭係世界制度唔公平 因為DSE已經奠定永遠既階級制度

你地班垃圾後門狗 利用左走後門漏洞 俾你地入廢校賺錢科

計我話 三大要霸曬開賺錢科 非三大專搞d非實用科（如science, social science, Arts) 等 咁就最撚公平啦
突顯出三大既神聖不可侵犯 入到去係永續筍工 一勞永逸
垃圾永遠做垃圾就岩架啦

你地點睇

彈開啦，唔通講心呀

15分完全唔係問題，入教院依步行岩左，之後已經平步青雲
如果考25分入左三大唔知咩乞食科，人生已完

護士好撚難讀
利申 讀Finance

但教席話有就有咩

Aco 紀律部隊

散仔都咁多

自己參透下

[工程狗睇路]Consultant開始炒人

大學畢業生為何不應從事工程 - Q&A 合集 - (3)

on99咁補返個pgde

佢哋揀科冇諗過之後做乜㗎?話明乞食科都仆住入 條路自己揀

Dse30分去讀中文最後做老師...我都唔算好低分啊

番工唔講錢講咩？

所有連登仔除左你所講個三個專科之外都係未來千里馬，理應一畢業月入五萬以上，佢地未遇到千里馬啫，係呢個社會待薄左佢地 ，我唔準你笑我地連登仔

護士越開越多位 遲d可能搵唔到工

未遇到伯樂

威水囉 疊馬囉 英雄主義囉
拎住三大可以打足4，5年飛機wo
諗起自己係天之驕子都可以射幾獲 威俾非三大/非八大朋友睇
同畢業啦 由於手持非專業技能學位 根本對事業無任何幫助
反觀手持專業技能學位既非三大/非八大學位 求才若渴 高人工過非專業三大學位 實屬正常
唔明佢地有咩好葡萄🍇
你有句真係講得岩 條路自己揀 仆街唔好喊

咁APA 畢業果班都高過你地讀普通degree

不停酸人哋份工 佢哋咁勁其實都可以去㗎

只適用於女人

男護好似難搵工好多

樓上都有講過

中學雞世界，入三大=勁，神人
教大就最多BEd, 但夠分ge都唔會入，睇唔起教大 (三大BEd又入唔到/本身完全無諗過做老師)
出到黎社會，人工先決
發覺當初廢過自己ge fd教大出黎3皮5, 自己皮半都無，嬲嬲地讀pgde洗底做教畜，個個狗衝pgde,煲到爆

過唔到自己果關 佢地揀要面呀

做埋啲又西又低人工既工仲考我eq

Mental 男易搵工過女好多 （好似係）

呢科demand太大 搵唔到工真係好難

一日有人病 有人老 呢科真係唔會死

需求真係年年加

但HA係缺人情況下都唔會請人

過多幾十年就唔係㗎喇， 唔撚使退休呀

Mental 飽和到仆街喎

讀教大果d 中學老師出來搵工都幾慘

好多正miss wo, 又淫，d男女關係淫亂到

讀唔到書果啲通常都係做工程

冇錯，真係幾正，但我唔準你話我啲同工係教畜

唔係話教師好難搵教席咩
定拎左CM當岸已上都計

而家全部都GM
全面學位化

即係冇曬CM？！
咁唔怪得班教畜咁撚串

但一年contract 制點都會有
只係上左岸既有著數加人工
未上岸都keep 住未上岸

做緊RN 攪緊移民
樓豬快d入埋黎

係另一個分類

巴打移去邊

計埋ou，top up架

想知點為止收分低
護士收分好高喎

入境你指officer定咩先
Officer又係難入到仆街

你幾時有蠢人做到IT既錯覺

睇住啲後生miss 由F1 新入來好腍善
到畢業變到潑婦咁

根本腥港啲專科都係 ON 9 地高起薪就真

咪傻啦，護士我無聽過。但搵教職有學校會叫你帶大學到中學既成績表去俾佢睇

東大就快高過三大N展

你可以去讀個master of nursing or pgde

你去in下做老師先講啦
依家d學校要求好高架on9仔

就咁睇PolyU, 最低收生分數都要26喎

除左hku Engine
東大收分唔差過ust cu engine

6科你都拿出黎講

毒J做nursing/老師會唔會好大壓力
同埋男人仲難搵工

成績差唔係指單位數字或者十幾分？
26唔算好差
平均入學成績係30.8喎

護士出黎呀豬呀狗都3皮

n展出黎2皮都冇 人工升幅又慢 又唔係個個考到牌 考到牌又唔夠人地高人工

護士收分爆上28 29分係遲早既事

廿頭best5其實算廢

26 還可以啦。

BEDU收分無咩點跌過。重升左TIM

PGDE就爭到死

今時今日，重有人會讀純學術科嗎？

係6科26唔係5科26

做老師除咗教書仲有好多嘢做
依加又多課外活動 咩STEM
又多SEN學生
除咗教書仲要顧埋學生整體development

而護士都唔洗講
又忙又要追更
做錯事會直接影響到病人安全

當然有人會講they are well paid
有啲真係為錢，hea做
咁其實大家都可以去做
特別依加多咁多地方讀education, nursing
想入行一啲都唔難

HKU出晒名實戰第一

由AL年代POLY NURSING HD已經追到其他科啦

最勁係警犬⋯⋯ 屌你老母3條2 爛仔都起薪32k

HKU 就計best 5

仲有紀律部隊

搵到行內人

Median都有24 呢個分算唔錯掛？ 讀緊HKU nursing既人會唔會好唔份氣 比人當係d護校東大考十零分既人撈埋一齊咁睇 一齊比人標籤做讀唔成書既人
仲有CU同紅磚nursing 佢地會唔會好憎護校東大十零分班友 拖低護士聲望

係。想學自然會學。
但年中都有唔少學生因為要喺學校讀書而冇變壞到。
讀書唔成唔緊要
但唔能夠變邪。
老師教唔明中英數，至少要教得明是非黑白。

教書其實好大競爭 識好多人只係做倒TA
護士就真係公開試失敗最佳出路

護士，完全同意，唔係班UG 嘅問題，係太多地方有得讀，收生標準又參差

寵物傳心師

或者你讀護士 出黎姐手姐腳 needle stick 野埋愛滋病呢 又唔見你講？

話頭醒尾，唔係經驗老到喎
嗰陣住幾日院，東華嗰三個實習真係激撚死我

好啊好啊
g持g持

asso science 升教大嘅分

自己睇啦蠢人
讀得成書洗閪做教畜咩
睇住班人明明冇得揀然後係度扮有heart就嘔心

理工先係。

或者你讀工程 出黎姐手姐腳 行行下kick親變咗串燒人 又唔見你講？

洗碗先係！兩萬幾一個月
有手有腳就做得
點解無人講？
係到吹奏d垃圾護士教畜
都係想dse雞見到入行姐

屌你
教畜年年做到隻狗咁
俾你講到unun腳收錢
你係無知定以前俾教畜屌過

係呀 樓主30幾分
社會嘅棟樑黎架
20幾分係算蠢㗎啦
20分下係弱智
點緊明燈比而家dse雞
快d跟我跪拜樓主啦

點解咁反智呢

因為唔係個個一開始aim老師
可能畢業前至想做

我某台灣垃圾大學都請我 你自己諗

教大其實都會請
但主要教大出來都係教小學，中學就多數係教例如PE HE DT VA music個類

我母校個年有一個教初中maths同一位教VA退休 之後就請咗個教大,major VA minor Mathedu
佢頂晒

三大如果係教中英數絕對有優勢，但如果個老師有其他技能如寫app教STEM都唔會好差

哇 乜而家咁低分都入到u?
18分可以入到咩科？

想識護士做女朋友...

poly個平均是你讀幾多科都照計
分分鐘係7/8科平均分=30.8

教畜讀完degree/pgde仲要再過基準試
煩到嘔喎樓主

教院5年前最低21分先入到師兄比校長屌完屎忽？

班幼教全部都係讀唔成書入教院
之後走去教書，呢個社會制度都幾諷刺

收皮啦 你唔食個行飯緊係唔知個行辛苦啦
我教畜護士朋友都有
護士就唔撚駛講啦 做撚到爆肝
老師又要考基準試 教中文仲要學埋普通話
每日番七點放六點一日做十個鐘d簿多到改唔哂

佢地會不會睇唔起上司當年科科D/E，甚至中五學歷入行

會不會覺得好失望
原來上司當年相對容易好多地入行
原來上司讀護校

樓主係咪讀完濕鳩科FG得萬零蚊跟住係度鳩up?

HKU d nurse一個二個以為自己天之驕子
仲串過醫生 唔講我以為係醫生tim
patient care去左邊？
唔好成日拿dse高人幾分打飛機(實際上都唔高得幾多分)
對待病人比d心機

知唔知 ft pgde有幾難入

BEd 易入好多

真係做耐左nurse d fd會同你講護校分分鐘好過大學出黎
唔信你去問下d 護士長
起碼心態上好d

幫人換水的support狗？
定係曲狗啊？
分清楚先啦

唔係教英文/蝗語科都唔需要
所以不嬲尊重英文老師，真係有料先教得

收皮啦柒頭

大把行業都工時長，工程it兩行都係啦；但同時間人工就少教畜護士多多聲

其他行業付出又唔撚計？

你根本get 唔到呢個post講緊乜，有其他行業收分低得黎人工有咁既lv 你咪講囉

無丫嘛，你講經咩

dse個步簡錯左已經無可能再讀BEd啦
勸dse雞無咩目標唔知想做咩個d，衝左BEd先，教大都殺，一定無死，就算教小學都3皮

工程 it 都少人工？
你high撚大左？
我做it同年資仲高人工過我班教畜護士朋友
教畜係日日都做十幾個鐘 it會ot都無可能日日係咁
都仲未話要考基準試

你唔撚熟行情就收皮啦好嗎

如果係文科底又成績差又蠢呢?
nursing已經報唔到
教書又language唔好所以唔會搵到工

可以同你講 教畜我都熟一半行情
非中文 英文 音樂 體育呢四樣野major
其他科係難搵工好多 極大競爭
同埋好易比校長壓榨

行船最好搵

外國先好搵 唔洗驚乞食 壓力細好多 鍾意讀咩就讀咩

nursing20分直入ou nursing啦
真係蠢到20 分都無可以hd/護校上en先
再讀course華麗轉身做rn
係香港想做護士真係無藉口話做唔到，只有想唔想做

你啱 香港護士根本請極都請唔夠人
但係入到去頂唔頂得順就另一回事

仲有社工，警犬

香港社工=報警撚
大陸社工=報串撚
收集晒你既心路歷程之後交比國安

教大就業率9成up, fg平均月入2萬7(三大尾燈都見唔到，明顯大部分做老師)
下年全面學位化教小學fg都3皮3

其實將啲專科放哂上graduate school就解決到問題，美加都係咁玩
避免左一大堆冇心冇能力既公開試高分低能湧哂去讀專科

個就業率計唔計埋ta先
你要知教畜呢行
TA同正式教席係天堂同地獄既分別

大學畢業做左3年TA
第一年 10000蚊
第二年 12000蚊
第三年 15000蚊(AT)
今年轉到老師，其他呢行仲有好多有心有力既人
當然，都有好撚多教畜

聽讀教育系d fd講一個二個都好有信心bo
好似暫時多數都有教席

正確，考完公開市就去考差佬係最好嘅選擇。
你用4年時間去讀個十九Degree，但4年差佬都已經搵咗百幾萬。
仲要每年跳POINT同加人工，就算你個十九degree幫你畢業後賺多過老散萬幾二萬，都要十幾年先追得翻條數，仲未計你讀書付出嘅錢。
更何況絕大部份十九degree畢業出嚟後人工都冇差佬咁高，做唔到教畜要做住TA先，屌你用你廿幾年先追得翻，
我仲未計做散仔都可以升職，最多俾人笑學歴低，認咗命嘅真係去考差佬係最好選擇

個數咪讀教大BEd 畢業生ge平均收入，咁一定有人做ta ge, 但加埋平均都2萬7 咁囉，咁你覺得有幾多ta仔
邊d人做ta呢，3大最多，學校知你無pgde要揾學校r教學時數，人工幾平都要局住做

教大有教席其實好正常，進可中學，退可小學
差個d都起碼contract, 真係無聽到人做ta

明愛HD的確抵讀
字都唔洗識 出黎做IT 大把位 就係貪你無degree又無野心 萬年SWA

中文 英文基本上100%正式到教席
數學個d就....自求多福 入到去遇左做校長隻狗